蘋果證實岳男朋友係真！

祝早日康復

大量黑警將會被清算

好彩冇炒車
天佑義士

屌...以為 岳 男朋友

This

岳巴
等你歸隊

有乜支援
即管出聲

連登仔買層樓比岳仔好冇

Is

Great

幫手推下先

以為係gay
等我以為自己有機

Thread

義士

+1

比啲空間人喇
知唔知好多野要搞

痴線 頭一堆留言
全港最大同性戀論壇 係真架

幫推正視聽

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

HERO

岳手足
有咩需要開句聲
手足一定幫

男朋友

岳兄
有咩幫手係到出聲！

Tui

係真平安就好
要平安都最後
祝早日康復, 等你歸隊!

岳少係國民男友

靚仔總是gay的

+2

炒車日常

+3

＋2

多謝你既付出 你真係好英勇
好想攬下你俾支持你

有冇岳女朋友

+4

最緊要平安，有咩需要即管出聲，一定盡力幫手

You are Hero!

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

連登基佬又可以狗衝

以後蘋果話岳勇士有男朋友心諗做乜野

係直

Gay test

+5

岳男朋友

岳巴

加夠未

好人一生平安

gay test

岳男朋友....

我岩岩都以為係

岳兄

想含了

好過韓國果班

罪過罪過

要平安，we stand with you!

以為岳巴有男朋友

標題黨可恥
搞到我開心咗一吓

屌 以為真係講佢有男朋友

屌

岳將軍

岳統帥

呢啲先係fact check

見到「男朋友」開心咗一秒
想幫佢含呀

所以佢男朋友係狗？

第一眼睇到係岳巴男朋友是真的

等埋你歸隊

香港人欠左你 有咩需要即管講 相信成個連登都會backup你 好人一生平安

無炒車太好了

你收手啦佢係我男朋友

岳男 朋友
咁打得唔得🤦🏼‍♂️

想幫佢含

岳巴 oppa

蘋果的意思係岳巴平安的消息真確，定友人的身份真確

咁教識徒弟無師傅巴平唔平安？

岩岩我仲以為佢係基

以為蘋果搵到佢男朋友心諗做乜9

腐女如拾至寶

琴晚話人鬼班撚樣呢

你地屈完岳男朋友係狗，道咗歉未呀？
有成二千幾人炒車㗎喎

fc精神係亂咁屌人？
人地知道大家緊張岳巴，好心攞料上嚟，居然俾你地好人當狗辦，攞料上嚟又屌，唔攞上嚟又屌，屌夠未？捉夠鬼未？

個個掛住gay
仲唔快啲幫返岳男朋友推post
岳義士最新消息

平安就好

係我架屌

屌，以為要爆岳義士有男朋友，啲中文。。。
咁佢朋友係真，即係岳義士真係有女朋友啦，連登hehe無機會啦

連登仔女都想做岳男朋友

#respect
祝早日康復

岳爺

仲以為有人叫我tim

me2

就算係真又有咩所謂 有咩好屌

受小弟一拜
btw醫藥費
毅進星100$
君堯臨天下200$

我要做岳女朋友！我養你啊！

空歡喜一埸, 我以為可以同岳義士發展一段王喜同陳志雲既關係

平安消息真確
但個ac係咪真係本人出po?

祝岳巴早日康復

另外朱姓死者個post而家都仲屈緊

男朋友 真愛
加油

我正式宣布
以後想讚人好有型好man
就讚佢係’岳巴’

Push

以為gay post

嗰單我追得唔貼，唔清楚
但而家好多人見到人吹乜風就照單全收，唔會fc，只會盲推鳩屌，我唔覺得咁樣對件事會有幫助

仲以為有男朋友好彩仲有機

岳巴要冇事番黎呀

+7

岳巴打 受小弟一拜

咁點解香港人加油係用曱甴emoji

same

我都睇到以為

一樣

岳巴原來有男朋友啦

岳巴=oppa

+8

以為佢有男朋友即刻唔開心

改叫岳少得唔得

push

岳巴好型

好撚心推post前就爬文先啦 個個靠估推埋啲屈狗post

+9

+10

正呀，成班member衝去錫春袋了

推

連登最慶捉鬼架啦，洗咩咁忍真

祝平安！！

開po前無留意標題 變左gay佬po

岳勇士平安是個好消息

岳巴我要錫你春袋

多謝傳統媒體發揮作用

Sing hallelujah to the lord,God bless you

612 幾時出錢幫佢同佢屋企渡過難關
或者用錢幫佢屋企加強保安都好啦

+11

如果我有錢我想包養佢
手足太偉大

個朋友連自己學生證都貼埋出嚟，都仲係有人唔信，為反而反，炒車又唔見佢哋會道歉喎

#metoo

+12

我都以為係

Oppa我對你唔住 搞到你比人誤會係基 不過你係我地英雄 前線救人榜樣

支持岳英雄

+13

無事就好 辛苦手足

興奮咗一陣

岳巴係男人典範

勇武仔仔好正

Glory to hk
Glory to heroes

你當自己係呀希？

+14

仲諗緊幾時傳過 岳有男朋友

蘋果取得岳男家屬照片
證實岳男平安

關個比人質疑嘅假貨咩事？？？
由頭到尾都冇話個朋友比張相證明事實

真 又靚仔

想比佢屌了

好想比佢屌

佢係我老公呀

以後冇人叫岳巴真名

各位真係要錫佢春袋

Oppa

+15

多謝你
祝早日康復

+16
以為毒果認證佢係GREAT

回答我可不可以暫時讓我 講出感覺後 然後說你有 男朋友......

岳男，睇完你嘅英雄片，我喊到猪西咁，多謝你為我哋香港人嘅付出，天佑義士，願榮光歸香港！

見到個標題即刻灰左

Same

祝岳少早日健康復
天佑義士

今日返工整

英雄

想當年有練志偉
宜家有岳英雄

respect

全港最大同性戀論壇

我 男朋友 系邊丫～

兒子生性D FRD

𨳒死你咩岳男，我二十幾年無喊過啦，四十歲人俾你搞到我喊到停唔到，係我呢代欠咗你，對唔住，光復香港，時代革命

岳巴 一定要早日康復呀超級愛你

OPPA

+17
岳少早日康復

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我都睇到係岳 男朋友
ВTW無事就好女

屌仲以為我有機
molamola

要快點康復

God bless our hero!

早日康復

配合傳媒做fact check 呢個幾好

但係件衫幅相係點影？
嗰個post講嘅嘢係啱=/=嗰個post主就係岳義士朋友喎

+18

如果後生十年 即刻溝佢
man撚到爆

才直說你有男朋友～

好想佢做我男朋友❤️

+19

謝謝你

+20

標題黨

岳巴係我架

我愛岳巴

岳義精神MV

推推推 唔好屌錯人呀

岳巴 我愛你

岳英雄